# Добро пожаловать в Candela Project! 

Вы попали на страницу документации **Candela** - игры, которая включает в себя dungeon crawler, настолку, а также co-op. Игра разрабатывается студентами на Unreal Engine 5 как учебный проект. Помимо документации кода, здесь также пишутся гайды, полезные при разработке.

## Авторы

* Деружинский Дмитрий
* Никоненко Егор
* Токарев Алексей